大公報：「緊急法令不管多少條統統無效」

大公報：特區政府推出「緊急法」反映它已喪失信心其內心已恐懼與沮喪

愛港無罪 抗暴有理

聽日文宣要見到呢份報紙

好波

其實老共要反，但佢發動群眾既方法同作戰策略係好有參考價值

大公报是否有立场？

打游擊戰，拉一派打一派，敵進我退

我要攞大紫莖昏漿

文宣可否貼連儂啊！！！